7.1我地係贏家

唔好再聽分化撚講7.1我地輸咗民意
7.1我地贏嘅係，話比政府知無論勇武定和理非，我地都反送中，我地都不滿呢個政府，我地真正實行咗兄弟爬山，各有各做！和理非遊行，勇武發夢
麻煩大家不論係撐勇武定和理非
謹記 不分化 不割𥱊 不篤灰
我地目標係一致 槍口對外
多謝大家聽我呢個P牌仔講野

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入